請問有咩PS4手掣適合玩格鬥game？

唔好同我講JOYSTICK

JOYSTICK咁撚大件又咁撚貴

呢隻ok嘛？十字掣，又有touch pad(有d格鬥game按start係都要人按右touch pad，係都唔set比人按option作為start咁撚閪)

呢隻冇touch pad，有d 格game按唔到start

原廠制已經夠玩
街霸五好多比賽冠軍都係原廠制
E.G. NuckleDu Punk MenaRD
日本仔後生嘅都有 John Takeuchi
如果龍珠呢啲操作相對簡單嘅 手制反而係主流
街霸有啲角色可能手制比較難操作
好似上面巴打po 嘅
joystick咁上下各三粒制嗰種手制可能會比較輕鬆
(利申未用過)
你呢隻嗰八粒制分佈都同原廠冇咩分別
同埋唔比你用Option制當start係好事
你打比賽hi到pause咗當你輸 1 round
而家Joystick設計多數可以俾你打比賽嗰陣鎖咗個PS同Option制
所以有啲game先會冇呢個設定